圖) 經過兩日大雨,覺唔覺新界人條命好賤？

天文台帶頭玩分化

This is so wrong and pathetic lol why is the Amber Raining Warning hoisted when there's no rain in HK??

P. S.: Hong Kong = Hong Kong Island only

新界得牛同豬果D家畜,冇乜問題

好似都紅左

台長個屎忽俾人屌到紅咗先出

之前連登仔仲笑其他地方落兩滴雨水浸

而家為落雨signal 都係度咇哩吧啦

港豬

天交合: 為左解決黃雨紅雨雨量爭拗問題, 決定收起雷達圖只供內部使用

咁就無問題啦